出小米6好定op5好

兩部都唔好出

咪撚戇鳩啦

咖哩味屎好定屎味咖哩好？

一部驚佢燒底板，
一部貴價山塞iphone
你話呢？
利申，而家用緊g6嘅前oneplus用家我都驚燒底板，不過見佢今次g6 好抵屌，又有兩年保就信佢一次啦

本身係等oneplus 5 一出就點，但見到個山塞樣就後悔當初冇買3t